有冇泰仔泰女可以幫我尋親？

話說我屋企一行十人會係下星期五去泰國尋親
今次遠赴泰國主要係搵爺爺嘅呀哥(已去世)嘅十個仔女
事源係爺哥同佢老婆係鄉下過左身
骨灰放左係鄉下
我個仆街呀叔話拜爺哥會影響風水
所以下令啲子孫唔可以拜祭爺哥
仲收埋左爺哥既墓張相
爸爸想搵爺哥個十個仔女睇下佢地會唔會想帶爺哥既骨灰去泰國
但我爸爸已經40年冇返過泰國
得返幾張舊相同舊卡片
有冇巴絲可以幫下我？

痴線

泰北孤軍後人?

整返張人物關係圖先

線索1:爺爺哥哥十個仔女其中兩個仔

線索2: 爺爺哥哥十個仔女其中一個女

線索3:爺爺有錢弟弟三個仔(3個細路)

線索4:爺爺有錢弟弟個女婿卡片

線索5:爺爺契弟老婆卡片

線索6:爺爺哥哥舊地址

線索7:爺爺弟弟舊地址

我都覺得件事好痴線
本身諗住hea我老豆當全家人去一次泰國旅行
但佢聽到佢一片孝心都好想幫下佢

唔係呀

伯公下話 爺哥
你阿爸係咪爺子

好似玩緊detective game咁

我諗住咁樣易明啲

請問你係咪xxx個契弟？

自己都有過左身嘅親人喺外國有仔女都聯絡唔到 幫你推下post
Btw 唔係咩爺哥 係你伯公

甘你幾時去秦國？

多謝你
知錯

下星期五 btw甘你老母

見你甘慘幫下你推post

Lm

唔該巴打 但都係要甘你老母

幫你推推 希望你搵到

唔該哂絲打 開左係吹水台好快沉

輕輕一推

Morning, pish pish

pish下先

泰難尋